過壆位有聲會係咩問題？

小弟架車過停車場減速壆嘅時候
後轆會有”eateat”聲
會係咩parts出問題？
benz 上年12月先落地
換咗軚鈴，冇換過避震

可以挨到遲d有"ateate"聲先換避震

帶個耳塞咪搞掂

避震機到期

音樂較大聲啲就得

噴氣聲定磨野聲？

可能係雞比

樓主平時行開咩路？定平時過壆好快
半年多啲避震就打柴好誇張喎

唔識形容，但唔係噴氣聲
似係磨野聲？類似彈弓un一un個d聲

每日出入停車場來回加埋有12個壆位
但每次都會收到好慢咁過

半年就會到期？已經收得好慢咁過壆

日日過咁多個係差啲，應該真係啲壆太高
你依家過左2千幾次壆

不過正常Benz 新車避震都唔會咁快打柴，返原廠check 下啦

過壆有聲
一係避震，一係雞比
樓主咩車？

日日咁un法un到漏油都唔出奇

耳仔有問題

半年就柴？Benz 冇咁豆腐，咁新就返廠睇睇啦

睇耳鼻喉專科啦

慢固之然重要
但係如果你後轆未過就俾油去
會傷